支持黃店 ! 香城online隆重推出黃店合作計劃 !

香城online app正式隆重推出黃店合作計劃

每次埋單時只要出示每間店自己獨有既qr code俾大家用香城online app去掃就完成任務

如果黃店願意香城online更會開放該店既 龍虎榜 功能
龍虎榜為獨立運作須要黃店費心

將來或者會透過香城online完成各種抗爭任務等有機會取得黃店優惠卷

另外一提 黃店唔須要擔心同pos功能等有沖突 完全獨立運作 放心合作

黃店如有興趣請填form 聯絡

香城online下載 android ios web通用

#香城online #黃店 #黃色經濟圈
#升呢 #抗爭日常化 #支持黃店

黃店少一間就一間架
大家盡力而為啦

推

支持

推推推

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

pish

Push

本來諗住遲啲先公佈
畀樓主捷足先登

有少量嘅黃店已經實行梗

推爆你

推！

SUPPORT！

Support!!